螞蟻一出我就柯煙抽佢老母

希望中返幾手

發達靠今鋪

一陣又妹幾個月

飲完頭淡湯就沽啦

未有消息

咁早燈定

呢啲邊有咁易中

咁大隻有水位咩

去哂A股啦
仲玩你H 咩

藍不了